想買最新個隻Apple Watch 但有幾個問題想問

上個post眼殘開錯台

我想問下 因為我用緊Fitbit Blaze
佢有個功能係計你做gym時消耗既熱量
而且好重要既 佢有得分類
例如做跑步機 同做單車機 用既program唔一樣

Apple Watch有無呢個功能

同埋想問下Apple Watch既kkbox
支唔支援係隻錶到較部電話歌既大細聲
同埋係隻錶到開個播放歌單轉歌架

唔該曬各位巴絲

有

有

thanks

for 第二個KKBOX問題
自己一開始用果陣發現latency 好嚴重下
姐係你轉左歌佢冇反應, DELAY
所以我冇用到

但係你workout果陣, 又有個介面default 比你可以轉歌 (係最右果一面), 果個我冇試

你當連登仔係apple既pre sales consultant？

好 多謝詳細解釋

問下用家意見都唔得？